主控官稱遭網絡滋擾 區諾軒要求記錄在案 裁判官稱不影響量刑為由駁回申請

區諾軒襲警案主控官稱遭網絡滋擾 法庭未有受理

前立法會議員區諾軒涉嫌以擴音器襲警，早前被裁定2項襲警罪罪成，他下午在九龍城裁判法院，被判140小時社會服務令。辯方表示，區諾軒的社會服務令報告正面，他的出發點是為了引起警方注意，從而履行立法會議員的職責，並非針對警員，重犯機會近乎零，9月亦將到日本深造，希望法庭考慮較短時數的社會服務令。裁判官表示，考慮到被告初犯、他的背景、對控罪有悔咎，感化官亦指他對自己的行為負責任等，接納感化官報告，判處中程度140小時的社會服務令。

判刑後，主控官陳文慧在庭上提到，自本月3日公布案件即將判刑後，翌日與家人開始受到網絡滋擾，要求法庭將因檢控案件遭受的暴力對待記錄在案，認為有可能影響日後的上訴。裁判官表示，主控官的個人情況與判刑程序無關，認為有合適的渠道處理，加上主控官事前並未徵求律政司意見，未有受理。

枕頭狀支那雞

支那賤雞 睇實你全家

只許陳文慧施行暴力
不許別人向陳文慧施行暴力

陳文慧係支那人？

裁判官表示，主控官的個人情況與判刑程序無關，認為有合適的渠道處理，加上主控官事前並未徵求律政司意見，未有受理。
關我撚事咩，你死你事

陳大律師準備俾人紀律調查啦

我指"支那雞作風"

支那賤鷄，全家死返支那中武肺啦！

7.21 你點解會fw片?

點會唔影響

如果主控官, 警魔提出不實指控就係對受害人不公
香港過去所以瘋狂釘入政治犯係因為:

一來法官奶共
二來假定做公務的政府人員不會屈人,縱然法官見警魔口供矛盾照屈到受害人坐監

陳文慧 我屌你老母呀

樓主做乜鳩標題講到好似區諾軒叫法庭紀錄個賤婦話自己比人搞